the lat of us 2胎死腹中？

原本預計六月開售
但到今日仲係乜都無

唔係2019咩

舊年12月先話60％ development 咋喎

gameplay都未出有乜可能今年6月呀

邊個講6月

出左兩條啦

佢係咪想講6月E3有新資料講呀

樓主傻撚左？

頑皮狗
走數狗

播片都當gameplay?

死豬閪連annoucement trailer同gameplay trailer都唔識分

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

從來都無公佈過發售日期
兩條trailer 都係講過日期

兩條 trailer 都係冇講過日期

唔使理樓主條傻閪啦 佢可能將the days gone當咗做the last of us part 2

柒少陣喇 ，6月！